Fichier vide pour l'instant. Voir les progressions sur la branche `develop` et sur les branches `PROPOSITION/...`
=======
## Comment contribuer pour groupe "materiel-libre"


*  [Workflow git, framagit, gitlab, pour le groupe materiel-libre](/GUIDE_INSTRUCTIONS_GIT/00-guide-workflow-git-materiel-libre.md)

[FIXME] - d'autres informations seront bientôt indiquées
